成班撚屌笑鳩美斯，乜阿根廷出左局咩？

下場贏波照樣進級 阿根廷踩線咋

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

如果冰島贏哂後面兩場呢

開左追蹤功能

咁咪正式出局囉

今晚贏，最後一輪打和都收你阿根廷皮

我係克羅領隊實放哂d副選出黎練下

踩線？爆格呀？

你估我好想出後備.
上場我啲球員俾 上帝 整傷晒呀.

最後一場明顯會打默契波收你皮啦

仲有得失球，冰島個大巴好難俾人炒

今場贏，下場輸少少都夠做

係咪想講走線?

冰島贏克羅地亞？

唔駛燈la
都出左局la

排隊都係排義禾b朋友隊先啦

踩線定走線

克羅地亞出硬線，放水嘅話，阿根廷含硬撚

姐係咁我係克羅地亞送一場比冰島又點話

反正modric,rakitic,mandzukic,perisic,lovren 一齊休息

咁都要燈
睇黎樓豬好唔中意美c

低質引抽

唔好睇咁多tbb啦
踩線